\chapter{Środowisko działania aplikacji}
\textit{Rozdział zawiera opis środowiska tworzenia i testowania aplikacji oraz środowiska wersji produkcyjnej. Na końcu umieszczone zostało krótkie ich porównanie.}
\section{Środowisko deweloperskie}
\subsection{Wirtualne maszyny}
\subsection{Konteneryzacja}
\section{Środowisko produkcyjne}
\subsection{Wirtualne maszyny}
\subsection{Konteneryzacja}
\section{Porównanie środowisk}